{ "translations": {
    "Error: The special characters cannot be empty." : "오류: 특수문자는 비울 수 없습니다.",
    "Failed to save!" : "저장할 수 없음!",
    "Saved" : "저장됨",
    "Password Policy" : "암호 정책",
    "Old password is wrong." : "예전 암호가 틀립니다.",
    "Password confirmation does not match the password." : "암호 확인이 암호와 일치하지 않습니다.",
    "Password must be different than the old password." : "암호는 이전 암호와 달라야합니다.",
    "An expiration date is required." : "만료 날짜가 필요합니다.",
    "_The expiration date cannot exceed %n day._::_The expiration date cannot exceed %n days._" : ["만료 날짜는 %n일을 초과할 수 없습니다."],
    "Password expiration notice" : "암호 만료 안내",
    "Your password expired %1$s days ago" : "암호가 %1$s일 전 만료됨",
    "You have %1$s days to change your password" : "암호 변경까지 %1$s일 남았음",
    "Change Password" : "암호 변경",
    "Your password has expired" : "암호가 만료 되었습니다",
    "Please change your password to gain back access to your account" : "계정에 다시 접근하려면 암호를 변경하세요.",
    "The password is too short. At least %d characters are required." : "암호가 너무 짧습니다. 최소 %d자 이상이어야 합니다.",
    "_The password contains too few lowercase letters. At least one lowercase letter is required._::_The password contains too few lowercase letters. At least %n lowercase letters are required._" : ["암호에 소문자가 너무 적게 포함되어 있습니다. 소문자는 최소 %d자 이상이어야 합니다."],
    "_The password contains too few numbers. At least one number is required._::_The password contains too few numbers. At least %n numbers are required._" : ["암호에 숫자가 너무 적게 포함되어 있습니다. 숫자는 최소 %d자 이상이어야 합니다."],
    "The password is older than %d days." : "암호가 %d일보다 오래되었습니다.",
    "The password must be different than your previous %d passwords." : "암호는 예전 %d 암호들과 달라야 합니다.",
    "The password contains invalid special characters. Only %s are allowed." : "암호에 잘못된 특수 문자가 있습니다. %s 글자만 사용할 수 있습니다. ",
    "_The password contains too few special characters. At least one special character (%s) is required._::_The password contains too few special characters. At least %n special characters (%s) are required._" : ["암호에 특수 문자가 너무 적게 포함되어 있습니다. 특수 문자(%s)는 최소 %n자 이상이어야 합니다."],
    "_The password contains too few special characters. At least one special character is required._::_The password contains too few special characters. At least %n special characters are required._" : ["암호에 특수 문자가 너무 적게 포함되어 있습니다. 특수 문자는 최소 %n자 이상이어야 합니다."],
    "_The password contains too few uppercase letters. At least one uppercase letter is required._::_The password contains too few uppercase letters. At least %n uppercase letters are required._" : ["암호에 대문자가 너무 적게 포함되어 있습니다. 대문자는 최소 %d자 이상이어야 합니다."],
    "Password and public link expiration policies" : "암호 및 공개 링크 만료 정책",
    "Minimum password requirements for user accounts and public links:" : "사용자 암호와 공개 링크의 최소 암호 정책:",
    "minimum characters" : "최소 글자 수",
    "lowercase letters" : "소문자",
    "uppercase letters" : "대문자",
    "numbers" : "숫자",
    "special characters" : "특수 문자",
    "Restrict to these special characters:" : "다음 특수 문자만 사용하도록 강제:",
    "User password policies:" : "사용자 암호 정책:",
    "last passwords should not be used" : "예전에 사용한 암호를 사용할 수 없음",
    "days until user password expires" : "사용자 암호 만료일",
    "days before password expires, users will receive a reminder notification" : "암호 만료 n일 전, 사용자에게 알림이 전송됩니다.",
    "Force users to change their password on first login" : "사용자가 처음 로그인할 때 암호 강제 변경",
    "Public link expiration policies:" : "공개 링크 만료 정책:",
    "days maximum until link expires if password is set" : "일 후 암호가 설정되었을 때 링크 만료",
    "days maximum until link expires if password is not set" : "일 후 암호가 설정되지 않았을 때 링크 만료",
    "Save" : "저장",
    "Please set a new password" : "새 암호를 설정하십시오",
    "Your password has expired." : "암호가 만료 되었습니다",
    "Please choose a new password." : "새로운 암호를 설정하세요.",
    "Current password" : "현재 암호",
    "New password" : "새 암호",
    "Confirm new password" : "새 암호를 확인하십시오",
    "Password requirements:" : "암호 요구사항:",
    "_At least one character_::_At least %n characters_" : ["글자 %n자 이상"],
    "_At least one lowercase letter_::_At least %n lowercase letters_" : ["소문자 %n자 이상"],
    "_At least one uppercase letter_::_At least %n uppercase letters_" : ["대문자 %n자 이상"],
    "_At least one number_::_At least %n numbers_" : ["숫자 %n자 이상"],
    "_At least one special character_::_At least %d special characters_" : ["특수문자 %d자 이상"],
    "Only special characters \"%s\" are allowed" : "특수문자는 \"%s\"만 허용"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}